［留學撚］讀IT想去留學，邊度好？

暫時諗緊 澳洲，美國，英國 呢三個國家
Budget 1M左右
有無巴/絲打有建議

德國無懸念

成一百萬去留學, 去幾多年?

有錢有能力一定係美國,
澳洲除非你想移民去果度, 否則狗也不屌

其實未必夠